<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyMap</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="emptyList">Non ci sono mappe nello storage interno.Premere il tasto <b>menu</b> e scegliere <b>Aggiungi Mappa</b> per aggiungerne una nuova.</string>
    <string name="save">Salva</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="map_name">Inserisci il nome della mappa</string>
    <string name="alert_title">Cancella</string>
    <string name="rename_title">Inserisci nome mappa</string>
    <string name="alert_message">Questa mappa verrà cancellata</string>
    <string name="alert_pos_button">OK</string>
    <string name="correct_delete">Mappa eliminata correttamente</string>
    <string  name="add_map">Aggiungi Mappa</string>
    <string name="help">Aiuto</string>
    <string name="help_dialog">Con questa applicazione è possibile georeferenziare immagini rappresentanti mappe di zone non troppo estese(un quartiere un parco ecc).
        Cerca sulla mappa la tua posizione e selezionala cliccandoci sopra, puoi ingrandire l\'immagine per una maggiore precisione.
        Una volta agganciato il gps clicca il tasto <b> menu</b> e poi <b>Aggiungi Coordinate</b>.Ripeti l\'operazione scegliendo il secondo punto 
        abbastanza lontano dal primo spostandoti in diagonale sulla mappa. A questo punto puoi conoscere la tuaposizione attuale cliccando il tasto <b>menu</b> e poi <b>Mia Posizione</b>. 
        Non è necessario assegnare i due punti nella stessa sessione. Se decidi di assegnarli separatamente, sulla mappa comparirà un pin per ricordarti la posizione del primo punto.        
        Attenzione, l\' applicazione salva le immagini che selezioni all\' interno della cartell MyMap, se cancelli o sposti un\' immagine da questa cartella l\' applicazione 
        non sarà più in grado di utilizzarla e sarà necessario ripetere l\'intera procedura dall\' inizio. </string>
         
    <string name="rename">Rinomina</string>
    <string name="delete">Cancella</string>
    <string name="no_signal">Coordinate gps momentaneamente non disponibili.</string>
    <string name="assigned">Coordinate aggiunte con successo</string>
    <string name="no_pin">Bisogna selezionare la propria posizione sulla mappa</string>
    <string name="status_on">Gps abilitato</string>
    <string name="status_off">Il Gps è disabilitato.Attivarlo ora?</string>
    <string name="out_of_map">Sei uscito fuori dalla mappa</string>
    <string name="name_warning">Una mappa con lo stesso nome è già presente nella memoria</string>
    <string name="name_warning2">Non hai inserito il nome della mappa</string>
</resources>
